{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67289&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 명품호텔 시그니처"
    },
    "text": "慶尚南道高城に位置する宿泊施設です。 全客室は2名基準で料金が策定されており、シグネチャールームとネットフリックスルームは大人2名を超える入室が禁止されています。 VIPルームは最大4名まで入室でき、2名を超える場合は一人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 宿泊施設は無人ホテルで、実駐車が可能であり、入室の際には身分証明書を持参してください。 ペットの立ち入りは禁止されており、すべての客室は禁煙です。 各客室には浴槽と軟水器が設置されており、65インチのスマートテレビとネットフリックスが提供されています。 必要に応じて、事前に連絡してワールプール スタイラーを追加できます。 駐車場はプライベートな空間で私たち二人だけの秘密を保障します。 客室内部にはネットフリックス専用ルームとスタイラー、空気清浄機が設置されています。 VIPメゾネットタイプの場合は、2人を超える場合は一人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は慶尚南道高城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "シグネチャールームとネットフリックスルームには何名まで入室できますか？",
            "answer": "シグネチャールームとネットフリックスルームは大人2名を超える入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームには最大何名まで入室できますか？",
            "answer": "VIPルームは最大4名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "VIPルームに2名を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "VIPルームに2名を超える場合は一人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は何のために必要ですか？",
            "answer": "身分証明書は宿泊施設の無人ホテルで入室する際に必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは禁止されており、宿泊施設ではペットの受け入れは行っておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には浴槽と軟水器が設置されており、65インチのスマートテレビとネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ワールプール スタイラーを追加することはできますか？",
            "answer": "必要に応じて、事前に連絡してワールプール スタイラーを追加できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。宿泊施設の駐車場はプライベートな空間で、実駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内には空気清浄機がありますか？",
            "answer": "はい、客室内には空気清浄機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 470
    }
}